而家係咪要諗清楚有咩可以對付到速龍

推

水槍，入啲白油膝落去，視覺。
都為水槍，入啲花生油，跑得咁快呀拿

油漆噴罐